有無人個鼻成日好似好多鼻屎咁？

唔知由幾時開始，只要出完街就會覺得個鼻入面好多鼻屎。
特別係去完旺角、銅鑼灣呢啲旺區，
行到咁上下就會feel到個鼻越嚟越多嘢，入面好似腫咗舊嘢咁。
最誇張嘅係試過行行下覺得成日有陣臭臭地嘅味 ，雖然唔算濃烈，但就硬係有陣味。但附近明明無嘢係臭，都唔係自己汗味，最後撩咗啲臭屎出嚟就無再聞到。

有無人都會係咁？

有鼻息肉 成日都有野頂住

我覺得我鼻屎耳屎牙屎都得 其實係咪身體邊到虧左

有無人食完唔同嘅野啲鼻屎會有唔同味

去完啲空氣差嘅地方之後個鼻一定會好痕 feel到好多鼻屎喺入面 之後一定要匿入公廁入面撩乾淨佢 冇得撩會好辛苦
撩到粒大鼻屎會好滿足

而家幾乎日日都要撩
唔可以由得佢
如果唔係積埋係鼻會覺得唔舒服好唔自在

鼻屎就應該係香港空氣越嚟越差
牙屎就用牙線啦

以前都唔覺鼻屎有味
自從成日聞到臭臭地
撩完鼻屎又無味之後
就覺得我聞到鼻屎嘅味

洗唔洗做手術割咗佢架

連登仔勁到鼻屎都無？？

醫生話唔影響生活就唔洗割 不過成日都得半邊抖氣 同埋要好近先聞到氣味

我

雖然唔影響 如果係咁
割咗唔會都好啲咩
起碼抖氣都舒服啲

空氣越差鼻屎越臭 但好鐘意聞

個鼻成日好痕

淨係落街飲早茶都有好多 一日無清會好大舊

有一排係黃竹坑附近返工

日日要係紅隧等巴士

放工又要係香港仔隧道走

個排d鼻屎大粒到

轉工即刻無左呢個問題

啱啱出去出買完六合彩
返到公司又覺得有鼻屎

最正係一大塊 撩出黎係鼻腔個shape 果啲
有啲一撩 連深層既鼻水一抽咁出 爽到